{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915ef"},"moduleNumber":1,"question":"Цим розпізнавальним знаком позначаються транспортні засоби, на яких:","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0448\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0456\\u0437 \\u0448\\u0438\\u043f\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"2\": \"\\u0412\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0437\\u0438\\u043c\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0448\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"3\": \"\\u0412\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0432\\u0441\\u0435\\u0441\\u0435\\u0437\\u043e\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0448\\u0438\\u043d\\u0438.\"}","correctAnswer":"1","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915f0"},"moduleNumber":2,"question":"Де на транспортному засобі повинен бути розпізнавальний знак «Таксі»?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0434\\u0430\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0431\\u0456\\u0447\\u043d\\u0456\\u0439 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u0445\\u043d\\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0434\\u0430\\u0445\\u0443 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043d\\u0430 \\u0431\\u0456\\u0447\\u043d\\u0456\\u0439 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u0445\\u043d\\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443.\"}","correctAnswer":"3","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915f1"},"moduleNumber":3,"question":"На яких транспортних засобах обов'язково встановлюється цей  розпізнавальний знак?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u0445.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u0445, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0434\\u043b\\u044f \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u0445 \\u0440\\u043e\\u0431\\u0456\\u0442.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u0445, \\u0449\\u043e \\u043c\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0432\\u0443 \\u0444\\u043e\\u0440\\u043c\\u0443.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":"4","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915f2"},"moduleNumber":4,"question":"Який із розпізнавальних знаків встановлюється на транспортних  засобах, якими керують водії зі стажем до двох років?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u0439.\", \"2\": \"\\u0414\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u0439.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0435\\u0442\\u0456\\u0439.\"}","correctAnswer":"3","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915f3"},"moduleNumber":5,"question":" У яких випадках на транспортних засобах  встановлюється такий розпізнавальний знак?","answers":"{\"1\": \"\\u0423 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0435\\u0437\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0443.\", \"2\": \"\\u041a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436 \\u0432\\u0438\\u0441\\u0442\\u0443\\u043f\\u0430\\u0454 \\u0437\\u0430 \\u0433\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u044c \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0443, \\u043d\\u0456\\u0436 \\u0446\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0431\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043e \\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"3\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0435\\u0437\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u0435\\u043b\\u0438\\u043a\\u043e\\u0432\\u0430\\u0433\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0443.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":"2","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915f4"},"moduleNumber":6,"question":"Цей розпізнавальний знак встановлюється на транспортних засобах:","answers":"{\"1\": \"\\u042f\\u043a\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457 \\u0437 \\u0456\\u043d\\u0432\\u0430\\u043b\\u0456\\u0434\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e.\", \"2\": \"\\u0429\\u043e \\u043d\\u0430\\u043b\\u0435\\u0436\\u0430\\u0442\\u044c \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f\\u043c-\\u043b\\u0456\\u043a\\u0430\\u0440\\u044f\\u043c.\", \"3\": \"\\u042f\\u043a\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u0433\\u043b\\u0443\\u0445\\u0456 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0433\\u043b\\u0443\\u0445\\u043e\\u043d\\u0456\\u043c\\u0456 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457.\", \"4\": \"\\u042f\\u043a\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457-\\u043b\\u0456\\u043a\\u0430\\u0440\\u0456.\"}","correctAnswer":"2","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915f5"},"moduleNumber":7,"question":"Цим розпізнавальним знаком позначають транспортні засоби, які:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u043e\\u0437\\u044f\\u0442\\u044c \\u0432\\u0435\\u043b\\u0438\\u043a\\u043e\\u0432\\u0430\\u0433\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0456.\", \"2\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u043e\\u0437\\u044f\\u0442\\u044c \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u0456 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0456.\", \"3\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u043e\\u0437\\u044f\\u0442\\u044c \\u0432\\u0435\\u043b\\u0438\\u043a\\u043e\\u0433\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0456.\"}","correctAnswer":"2","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915f6"},"moduleNumber":8,"question":"На яких транспортних засобах встановлюється такий розпізнавальний  знак?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0438\\u0445, \\u044f\\u043a\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457 \\u0437 \\u0456\\u043d\\u0432\\u0430\\u043b\\u0456\\u0434\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0438\\u0445, \\u044f\\u043a\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u0433\\u043b\\u0443\\u0445\\u0456 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0433\\u043b\\u0443\\u0445\\u043e\\u043d\\u0456\\u043c\\u0456 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}","correctAnswer":"1","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915f7"},"moduleNumber":9,"question":"Яким із розпізнавальних знаків позначаються транспортні засоби,  якими керують водії з інвалідністю?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0435\\u0442\\u0456\\u043c.\", \"4\": \"\\u0427\\u0435\\u0442\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0438\\u043c. \"}","correctAnswer":"1","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915f8"},"moduleNumber":10,"question":"Такий розпізнавальний знак розміщується на транспортних  засобах, які:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u043e\\u0437\\u044f\\u0442\\u044c \\u043f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0456\\u0432 \\u0437 \\u0434\\u0456\\u0442\\u044c\\u043c\\u0438.\", \"2\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u043e\\u0437\\u044f\\u0442\\u044c \\u043e\\u0440\\u0433\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0456 \\u0433\\u0440\\u0443\\u043f\\u0438 \\u0434\\u0456\\u0442\\u0435\\u0439.\", \"3\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u043e\\u0437\\u044f\\u0442\\u044c \\u043f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0456\\u0432, \\u0432\\u0435\\u043b\\u0438\\u043a\\u0430 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0430 \\u0437 \\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u0434\\u0456\\u0442\\u0438.\"}","correctAnswer":"2","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915f9"},"moduleNumber":11,"question":"Який із розпізнавальних знаків встановлюється на транспортних  засобах, якими керують глухі або глухонімі водії?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u0439.\", \"2\": \"\\u0414\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u0439.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0435\\u0442\\u0456\\u0439.\"}","correctAnswer":"1","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915fa"},"moduleNumber":12,"question":"На яких транспортних засобах встановлюється цей розпізнавальний  знак?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u0445, \\u044f\\u043a\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457 \\u0437 \\u0456\\u043d\\u0432\\u0430\\u043b\\u0456\\u0434\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u0445, \\u044f\\u043a\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u0433\\u043b\\u0443\\u0445\\u0456 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u0445, \\u044f\\u043a\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u0433\\u043b\\u0443\\u0445\\u0456 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0433\\u043b\\u0443\\u0445\\u043e\\u043d\\u0456\\u043c\\u0456 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457.\"}","correctAnswer":"3","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915fb"},"moduleNumber":13,"question":"Де на механічних транспортних засобах (за винятком трамваїв і  тролейбусів) і причепах встановлюють номерні знаки?","answers":"{\"1\": \"\\u0417 \\u0431\\u043e\\u043a\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0421\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0443 \\u0456 \\u0437\\u0437\\u0430\\u0434\\u0443.\", \"3\": \"\\u0423 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0431\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0446\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445.\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915fc"},"moduleNumber":14,"question":"Якщо в результаті проведення переобладнання або ремонту транспортного засобу необхідно внести зміни до реєстраційних документів, протягом якого часу з моменту завершення ремонту або переобладнання необхідно перереєструвати його в уповноваженому органі МВС?","answers":"{\"1\": \"5 \\u0434\\u0456\\u0431.\", \"2\": \"7 \\u0434\\u0456\\u0431.\", \"3\": \"10 \\u0434\\u0456\\u0431.\", \"4\": \"14 \\u0434\\u0456\\u0431.\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
